人民日報—新加坡有條件取代香港成為中國的特別行政區

第一次g持納dee既廢話